【召喚奧斯爾BB】警告各位波台手足用波衫砌出自己愛隊陣容

禾仔太廢，罰佢守龍!

請出招

卡蘇拿件印字咁得意既

係1314球會字，好多人果年印özil11,
字母少，相對上冇咁怪

呢件我都有, 印左哥舒尼

奧寶砌3隊都得

係

柏金呢

冇呀，得近四季

Why me

你咁多波衫，等你出陣